[傳真社又發功]鴨寮街閉路電視畫面顯示 方仲賢購物前警員無特定方向行走 購物後始尾隨其後

【鴨寮街CCTV】浸大學生會會長方仲賢買鐳射筆被警方拘捕，警方指5名休班警是放工往鴨寮街購物碰見方仲賢，但說法備受質疑。

FactWire傳真社收到多名市民建議查證方仲賢是否一直被跟蹤，查看鴨寮街兩個商戶提供共7條閉路電視片段，畫面顯示方仲賢購物前警員與他均在街上無特定方向行走，直至他購物後，警員始尾隨其後。足本報道：

註：
1.閉路電視畫面時間較真實時間慢約17分鐘
2.另一間提供閉路電視片段的商戶擔心受到影響，不同意公開畫面，詳細請參看內文描述。

加入月捐，撐起真相：
報料：Whatsapp/Telegram 9639 7479

呢d要推

推到警犬冚家剷

完美解釋“專業“兩個字點解

好肉酸

睇唔到

推

各大學的學生會會長都應該有狗跟

Push

push

成個網都入唔到

佢哋依家仲覺得大專學界係大台咁款

又話路過見到
擺明跟蹤緊

個網死埋

backup定都得

大話狗

淨係不合理拘捕已經唔得

五大訴求！缺一不可！
對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
和理勇武！相輔相成！
光復香港！時代革命！